黨安法同支那玻璃心一樣，係唔係都中G點

係唔係都會話你中黨安法

每次的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

土

14歲手足明日首次提堂

推下

Push

up

手

push

q

有冇興趣開tvb po

終於唔係永遠同一個人

推

好耐冇出過嘢食推🙈
今次想介紹間旺角新開小店
「串串金」係一間串燒+果茶小店
店員全部都係後生仔女
逆市開店點都要支持下🥳
因為係新開店人流唔多
今次就試咗佢嘅芝士玉子燒
另外仲試咗佢嘅蜜桃四季春
店員嘅服務態度超好
仲送咗支靚靚搓手液俾我🥰
#推特食 #美食推 #旺角

又問

想學我？

8 vs 0

放心啦你copy and paste就得㗎喇

每日都要唔同人開呀

11 vs 0

你今日想呃人以為係去留問題

隨機襟

我

又嚟

點解嘅我諗我開左應該冇人會睇

口

可以嘅

其實就無興趣 不過無人開可以幫手

下次仲係街

你開一次啦

12 vs 0

放心喎我哋會搵人過嚟

有街街去

話說依家係唔係都係紫旗

你講咗後面嗰句就冇人想開啦

ok

一枝旗做曬所有野

你轉頭send過嚟啦

z

人性

應該九點半之前有稿嘅

你咪潛水先

y

15 vs 0

今日你開啦

應該潛唔到 車程有排

pish

今晚應該都輕鬆熱門?

i

咁小馬陣間畀你

等陣又可以搶第一

Yes

數字絲放咗喇

今日苦沖巴開？

頭香文化真係好恐怖

推，twitter

苦沖巴開

推！！

19 vs 0

寶巴搵唔到人 咁啱我真係得閒

OK, 隨時OK

我眼訓到癡線
喺屋企訓左陣梳發

我準備掙第一

你真係好好人嚟

你講咗最尾嗰句㗎嘛

番工

累就要早啲休息喇

幾時輪到你

一陣會唔會見到你爭第二

熱門了

我都想訓
要起身了
可能workout一陣

你下次開嘅話可以做#1

冇計

20 vs 0
睇落無咩街客

熱門#19

你又啱

溝到女嗰日

係咪好期待呢

有冇興趣開tvb post

唔知呢

我都係講下笑踏

期待你開我應該連頭10都冇份

遲少少都係早睡早起

我開過好多次㗎啦

我以為你係絲

推推推

寶家軍勢力滔天 控制熱門輿論

法庭po 成日上唔到喎

熱門20了

上次緊張得滯動作慢少少已經十幾

頂你

【一錘定音】一樣弊多於利嘅嘢, 再討論落去已經無意思

寶家軍個個身經百戰 搶頭香視若無人 自然難以對抗

我都以為你係絲

推完Twitter過嚟推埋連登

唔好頂咁入

我墀

絲喎咩事

#fridaysforfreedom

need to push again ar

追你

絲都可以㗎

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

變態佬

推

根本個個都睇得出人地國家嘅國安法唔會咁用，港共係鳩用國安法

原來係今日任務 咁推多兩下先

鹹濕佬

你改好d個名啦
又扮係絲
變態

Retweet

明明係藍色字

推推推推

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

無知一問 點解要每日唔同人開

新鮮啲而且冇人估到嗰個係tvb po

有下次機會的

RR...你到底係絲定巴...

Danish girl

電影黎架

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

主角RR

好 得閒跑下先